全民做星3 10強裡面 你地嘅Top 3 Pick會係？

排名請分先後：

我會揀
Ben
Cloud
CY

葦璇
cloud
ansonbean

Ansonbean

ben
cloud
ansonbean

微博不了

Same

CY

雲
豆

葦旋 豆 雲

雖然鍾意Ben Ben
係豆啱d妹妹口味

璇
kimman
Ansonbean

其實都好欣賞team A其他成員
佢地可以組團出道

同你一樣

葦璇
Cloud
仲有一個位多數Anson bean or Ben

璇
豆
CY

Ben cloud 其他是但

Ben cloud mi

Cloud Ansonbean

Ansonbean
Cloud
Misha/陳葦璇

Mi雲璇

Cloud Misha Kimman